Gphone入獄之前最後之一的文宣

留下Gphone的一張文宣

———————————————————————————

11月尾高潮一浪接一浪，去唔去參唔參與就大家決定，但如果你唔知依D資訊你又點決定

#22Nov #23Nov #24Nov #元朗 #大埔 #屯門 #天水圍 #港島東 #西灣河 #全民健身
【11.24全民健身日程】
11.24(二) 18:30屯門街健班

11.24(二) 20:30天水圍跑班

如有疑問請聯絡健身bot：
Source :

唔得閒?跟住下面張圖試下
重點唔係你聽日做完就OK，係你要堅持做

-------------------------------------------------------------------------------

#27Nov #大角咀 #旺角 #觀塘 #將軍澳 #和你嗌
【11.27 •和你嗌】
日期：11月27日 (五)
時間：20:00
地點：
1️⃣ 大角咀 奧海城 二期中庭
2️⃣ 旺角 朗豪坊 中庭
3️⃣ 觀塘 APM 中庭
4️⃣ 將軍澳 東港城 中庭
備註 : 今次活動都有一定風險,請手足衡量相關風險後才決定是否出席
Source :

#26-29Nov #全港 #撐黃店
【11.26-29懲罰祭】
日期 : 11月26-29日 (四至日)
目的 : 無論美國大選係拜登定係侵侵贏🇺🇸，香港人都係要自救，適逢11月26日美國感恩節，我哋呼籲大家11月26-29日期間，一連四日都幫襯唔同黃店，黃色經濟圈就更加要靠大家落力支持，先至頂得住。
登記網址 :
（截止報名日期為11月16日）
Source :

#28Nov #29Nov #佐敦 #黃色經濟圈
【傘心市集】
日期 & 時間 :
11月28日 (六) 12:00 - 20:30
11月29日 (日) 10:00 - 18:30
地點：佐敦彌敦道229號周生生大廈 901 & 902室(佐敦站C1出口)
*免費入場
Source :

我話你聽點樣令你立即收到抗爭行動資訊
每日用兩三分鐘
香港人抗爭日程表文宣頻道 :
香港人日程表 :
懶西們，唔好話無人講過

g

我

m

push

你

推

You again

Push

support

this is normal, why so surprised?

串到

amen’s

健身健心

Twitter戰線需要大家

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

希望大家本日推下的Twitter :
眾志三人

#save12hkyouths

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

gg

lack

TVB 戰線真係好易, 每日3分鐘

你依日做左味(運動)

peek

返工就係運動

實有人快過你
.... may be

好想做

走跑街個D又真係返工就做運動

PS 唔好自爆

有但係知道我唔好惹，已經知難而退咗

住量

阿求

阿户

而且又真係有成效
暫時最成功的戰線之一

之前有個手足搞白粉報好快比狗咬左

Ga jai

GaGa

人地儲緊力量，一返黎就會連續打敗你

cum on

推 做運動

襟錯不推文再push

扮

我曲

熱門#20

中

Tui

D煙搞到成間屋都係

咁都得

I

推兩野先啦

我12位手足呢

1

2

3

4

5

6

lm

7

8

9

10

見字操野

幾多年

網戰師！

今次應該以月計

推呀屌你

推推呀推出去

跟師父推出去

徒兒徙孫一起去

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

支持

推啊屌

被捕師做完嘢到我哋出手啦

up

眾ig戰士聽令 立即po ig story!

打手們可唔可以解釋下當年點解要呼籲人唔好去金紫荊？

push
一班連登仔 勝過十個g鋒

Wow

政事台？

Pishhhhhhh

今晚一定瞓唔著
下星期仲要轉冷
冷暖自知